諗住運d美國大豆,玉米返大陸賣有無得諗?

走一轉起碼賺20-30%

咩撚嘢喺「玉米」！？

唔識中文？

以前，歐洲堆商人，東印度公司，拎住堆白銀、鴉片、香辛料、香料，黎支那換絲綢、陶瓷、茶葉，香港就做中間人，畀歐洲佬係到休息補充物資

估唔到，歷史又再重複

當時喺叫「滿洲國」，又名「大青」！

低賣高買

買賣之道！！！賺硬！！！